海洋公園成功繁殖第二隻川金絲猴 將邀請公眾為幼猴命名

海洋公園上周五（29日）迎來第二隻在港誕生的川金絲猴。為讓猴寶寶與母親增進感情，海洋公園今日會局部關閉四川奇珍館，並將邀請公眾幫助為猴寶寶命名。

初生川金絲猴的父母，是來自成都動物園的雄性川金絲猴其其，和雌性川金絲猴樂樂，牠們分別於2015年及2012年進駐海洋公園，猴寶寶與母親樂樂的健康情況穩定，由專家妥善照料。海洋公園將邀請公眾幫助為猴寶寶命名，寶寶性別和命名細節，將在香港海洋公園官方facebook專頁公布。

根據海洋公園與成都動物園的繁殖物種合作安排，川金絲猴寶寶的兄長樂奇、即首隻在港誕生的川金絲猴，將於4月10日返回成都動物園。這項安排是由於雄性川金絲猴年滿兩歲後，便會發揮爭鬥稱王的本色和呈現雄據地方行為，而雄性川金絲猴成長後通常亦會被父親趕離族群。

川金絲猴在國際自然保護聯盟瀕危物種紅色名錄上被列為瀕危物種，現僅存約1.5萬至1.6萬隻生活於中國中西部野外。海洋公園預計，初生寶寶將繼續與母親形影不離，直至兩歲為止。

賀年送尻猴

足金鳩猴

奧米加咆哮獸

壽限無壽限無扔屎機前天小新的內褲新八的人生巴魯蒙格·費扎利昂艾薩克·修奈達三分之一的純情的感情剩下三分之二是在意肉刺的感情我知道無法逃離的背叛其實可以逃離離家出走魷魚煎鱂魚魚子自家糞坑(池乃)鰹魚這條鰹魚跟剛才的不同這個是池乃鱂魚啦辣油雄帝宮王木村皇呸呸呸呸呸呸呸呸呸呸呸呸小屎丸

恒大杜sir 補習至強

嬲嬲

悟空

巴爾

馬騮

習近平

堅尼米拿

空知英秋

如來佛祖玉皇大帝觀音菩薩指定取西經特派使者花果山水簾洞美猴王齊天大聖孫悟空

捉尻金猴

靈氣襲遍花果山水簾洞方有美猴王翻天覆地俺作主玉帝龍皇也要讓我逍遙四方

川金絲猴

男 叫 國強
女 叫 玉鳳

容容

叫第二隻川金絲猴

川金二號

唔叫Linux?

美朝

狗強

蔡育瑜

川金會

強國猿

川普

支那

冇人唔比你叫

月娥

唔夠猴

腥港猴

熊貓呢？

小支那

金川普

叫「戴銀」
咁隻川金絲猴就可以川金戴銀

天滅中共

夠哂香港特色用呢個實好多人讚

爆裂肥猴

盧卡古

金諸猴

猴尻其其

最後咪又係內定

好心就上黎開post問啦

旺財

支候

巨鹿侯

金翅玩撚柒猴

叫 仔打老竇

叫我呀

叫習種囉

第一隻叫支支

第二隻叫爆爆

沼澤地國家安全的環境讓我們來聽聽青少年的交流平台

講起金絲猴 我前排生日免費入去
屌你老母 成個公園一大堆大陸人 都不在話下
啲大陸人坐哂喺地下 唔撚行 唔撚玩都唔撚講了
入到去睇金絲猴
我屌你老味 果啲大陸人 又拍手 又鳩叫 又喺到hehehoho
我望一望啲金絲猴 好冷靜咁坐喺到食野
屌！你啲大陸人仲撚似金絲猴

猴賽因

綜綜
緩緩
蝗蝗

郭兆強
羅鳳群
黃偉誠

玩撚猿

旺旺(蝗蝗)
松松(蟲蟲)

敏淇
Monkey

墮天地獄咆哮獸（OP級）

狗猴

到底幾時先可以打得啱個鳩字，到底尻乜撚

天水圍墮天地獄獸

入黎係為左睇呢個名

小飛象

金鷹

金絲猴Dee

老豆叫其其，老母叫樂樂，咁隻野改名叫容容啦，加埋就係容樂其個撚樣

川普金仔

支支

小猴維尼

入波gif呢負評左

好match 完全fit曬「金」絲猴

生存 still live

玩能源

卡卡羅特

媽嬲

香港玩撚猿

項羽（沐猴而冠）

撚屌

侯洋洋

瓷乃仁

阿笨
阿笨架 阿占架 爸爸好錫你地架

近平

允行

奔走

心猴